摸奶達我屌你老母

我個全格上盤呀屌你老母！！！

贏半仲想點

高章達

抽埋去就收錢

搞咁撚多野做乜9

個力水唔嗲唔吊

屌你老母個全格真係多得佢唔少

唔係佢你一蚊都收唔返

返去摸奶啦